沒有斬首行動 你地做咩都係哂氣

唉 唔谷一次 盞我地傷既傷 死既死

Push

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推！挾天子以令諸侯！
計落仲抵

新狗皇

大家唔係冇睇到尾呀 winter on fire 🔥

aggar

上次尖咀陶輝同 3隻防暴1隻速龍係到行

被幾豬人包圍佢
陶輝仲要乜裝都唔上，個個明明係大好機會
可惜香港人

始終香城online 玩家 太善良

搵個話到事既 比壓力佢 要打打頭

Agger

面對包圍 係要攻敵必救